芒亨突然喺iTunes上架

點解會咁突然

冇睇套戲
佢老公有冇拍到佢變超4

想食下MHR條水

悶到死，成套戲嘅重點變左係搵出左邊d MHW嘅角色....
女主點解要用雙刀唔用輕弩

垃圾戲

租都算，勸你唔好買

上網睇咗，垃圾到一個點
故事明明可以好簡單將個背景set去獵人嗰個時代，但偏要搞到女主係美軍穿越

Tony Jaa角色連英文都唔識講，同女主角雞同鴨講食朱古力

動作場面欠奉，仲要留伏線拍下集

因為用輕弩就拍唔到好鏡頭
唔通映住佢橫移射嘢咩

參考返生化危機囉

套野垃圾到晕, 無論係FANS定普通影迷都唔收貨

仲可以混裝砌機

女主用輕弩 + 速射

個人會唔會拍到好似畫面lag 機咁卡左三下

希望唔好有續集啦 陣間破壞我對孖妹既幻想

Youtube都上左

利申入場睇左好後悔 重拍plz

iTunes上架以為你講緊MHR既原聲大碟

兩公婆專拍垃圾戲

年度垃圾

真心爛